.. _param:

#######################
Parametrage application
#######################

dans dyn/var.inc


// SPECIFIQUE OPENSCRUTIN

$client_cp = '13200';

$client_ville = 'ARLES';

$agent_centralisation="AGENT CENTRALISATION";


########################
Paramétrage collectivité
########################

dans om_parametre


decision = 'oui' met la decision à oui en cas de transfert (voir traitement)

cp et ville ne sont pas (encore) utilisé en valeur par défaut




